平安夜d毒撚真係特別恐怖

啱先行銅鑼灣見到兩條毒撚喺度抄牌
一人抄一條女
我就企正佢地前面條馬路望住
見到嗰兩條女幾咁唔請願
講完幾句隊埋隻手搭哂膊頭咁
雖然唔知嗰兩條毒撚講咗啲乜 但後尾見到嗰兩條女慌失失咁跑走
嗰兩條毒撚仲要繼續追過去
屌 聖誕節想屌閪都唔洗咁猖狂㗎

[blue]唔知邊兩位巴打咁饑渴blue]

咁都毒撚？

與此同時 有一毒撚死瑟縮在一旁

啲黑警毒撚都冇資格做

唔好侮辱我哋呀

我係佢地我番屋企打丁算鳩數

有時真係好欣賞啲毒撚
好似自己真係有啲地位咁

毒唔毒，仲要睇樣？

一個勁靚仔既，做呢D 野，效果可以好唔同

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

毒撚有貢獻社會

點解佢哋唔值得我哋位呀?

冇毒撚你有得利用佢地升高自己地位？

抄牌=毒撚!?
望住=??

毒撚點會夠膽抄牌
街都唔會出 咪玩啦

無圖你點講都得，最好有埋片

樓主自己係，喺度打飛機啫唔洗講到咁白

我係出街既毒撚

毒撚係連同人有眼神接觸都唔敢點會抄牌

抄牌=大膽毒撚
望住=細膽毒撚

樓豬死毒撚見班mk夠膽抄牌 但自己又冇呢個膽 咪想屈人係毒撚囉

咪又係毒撚，洗乜分咁清楚

識咁玩點係毒呀？

做雞都分好多啦

141
ptgf
私影
援交
骨妹
酒店妹
私鐘妹

分左類，比人感覺高級d，心理作用，最重要d人接受，ptgf係唔係好聽同高檔過雞先

果D叫痴漢,唔係毒L

係咪個D收錢教人溝女個D？之前電視都有講